華為手機爆炸，導致用家嚴重燒傷，網上消息已被官方封鎖

中國網絡消息指，華為手機發生爆炸事故，導致用戶父親大腿嚴重燒傷。北京時間4月10日，中國多家財經網媒報道稱，4月1日，一名叫“身體好虎”的網友爆料，自己父親放在口袋裡的華為Nova3手機發生爆炸，導致大腿嚴重燒傷。

華為是中國一家高科技企業，在研發通信設備的同時，亦推出手機業務。華為因業務的高光表現，以及受到美國封殺而廣為人知。

4月1日，華為手機業務官微“華為終端客服”就回應稱，“您的問題正在處理中，還請您耐心等待”。 疑似華為手機產品線副總裁李小龍回應稱，自己不了解情況，但問題多出於用戶私自拆機和假冒電池所致。 李小龍還說，華為已推出補貼低價電池，就是想壓縮假冒電池的生存空間。

對於上述爆炸事故，李小龍透露已派專人處理。 不過，目前除一些截圖之外，“身體好虎”的爆料微博和其他財經媒體的報道均已被刪除，被指受華為公關所致。

此前，據媒體報道，華為手機內部已確定2019年目標，即趕超韓國企業三星，成為全球最大的智能手機制造廠商。 2018年底，華為常務董事、消費者業務CEO余承東表示，預計2019年華為手機出貨量超2.5億台，2020年將達到3億台。

房事龍.jpg

終於有部會爆
但華為：用家問題

疑似華為手機產品線副總裁李小龍回應稱，自己不了解情況，但問題多出於用戶私自拆機和假冒電池所致。

用家問題

爆炸? 好正常啫。中国喎

咁恐怖

完美複製三星技術

中國新兵器

離三星有一大段距離

話明 Nova

李小龍

華為李小龍 :

#Leica
#6+4

三星爆=唔計
華為爆=又贏

華為手機產品線副總裁李小龍 <-- 唔怪得華為講嘢大大聲喇, 原來副總裁咁好打嘅.

三星呢啲垃圾緊係計啦
邊個話唔計
Android